前面得兩條路, 一條係民主運動, 一條係真。暴動

勇武隊想以後香港/外國, 真心愛香港既人點睇呢場運動,
就請放開仇恨, 憤怒,
好好諗下之後點行

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己